[新手問] 鐘意左滑雪

咁岩2月果時跟fd 去左gala 滑雪
玩左1日 上左個半日堂 下晏自己玩
玩完覺得好好玩

黎緊都想多d 滑 想問下你地通常點安排
因為好似時間上都好多限制 要12月尾至4月
又預計唔到體力上可唔可以支持到連續幾日係咁滑
如果想係咁有限既時間進步多d 又係應該點？

好睇情況
新手連滑幾日確實有難度們，因為未識用力。
可以中間隔一隔休息吓，例如滑兩日休息一日再滑兩日。

要係有限時間進步多啲，絕對不二法門就係請教練教。遇到好嘅教練會令你突飛猛進。最好請有西方國家教練牌照嘅教練。

其實香港都有好多持牌滑雪教練的。